［學英文］「強帖留名」英文係咩

i go to school by bus

leon is right on the strong post

Strong post leave name
真心左

台灣總統

最鍾意同侵侵煲電話粥